邊個先係倫敦一哥？

倫敦一哥燒臘茶餐廳London BBQ Café

攞過歐聯嗰隊

大聲啲

車路士

比熱狗炒3-1個隊？

車

兩大神鋒加白簡迪

熱狗

呢隻狗就算啦

車路士!

摩西斯

車路士第一

Chelsea number one
Arsenal Number 2
Tottenham 垃圾

Chelsea

睇你用咩黎評分啦
打交紅牌黑哨就一定係熱刺

黑哨都輸
熱狗返鄉下食撚屎啦屌你老母隻臭閪

唔係熱狗

車 3:2 阿 4:2 熱 3:1 車

車 入4 失5 -1
阿 入6失5 +1
熱 入5 失5 +0

識波